Een man vroeg me of ik zie de niggers stelen.
Ik zei nee, maar ik zie ze sluipen de kamer uit en drukke weg, en ik had nooit gedacht dat niets, maar ik verwacht ze bang was ze hadden je wakker kunnen worden mijn meester en probeerde te ontsnappen voordat hij moeite met hen.
Dat was alles wat ze me gevraagd.
Vervolgens de dokter dwarrelt op mij en zegt: "Zijn _u_ Engels?"
zeg ik ja en hem en sommige anderen lachten en zeiden: "Stuff!"
Nou, dan gezeild op het algemeen onderzoek en daar hadden we het, omhoog en omlaag, uur in, uur uit, en niemand zei nooit een woord over avondmaal, noch ooit leek te denken--en zodat ze bewaard blijft, en onderhouden; en hij was __ de slechtste mixed-up dat je ooit zult zien.
Ze maakten de koning vertellen zijn garen, en ze maakte de oude meneer vertellen zijn'n; en iedereen maar veel gelopen chuckleheads zou _gezien_ dat de oude man stond spinning waarheid en t'ander ligt.
En door en door ze hadden me wakker om te zeggen wat ik knowed.
De koning hij me linkshandig kijk uit de hoek van zijn oog, en ik knowed genoeg om te praten over de rechterkant.
Ik begonnen te vertellen over Sheffield, en hoe we er woonden, en alles over de Engelse Wilkses enzovoorts, maar ik heb geen mooie vacht tot de dokter begonnen te lachen; en Levi Bell, de advocaat, zegt: "stel, mijn jongen; ik zou niet stam mezelf als ik u was.
